[求救]有冇人生過纖維瘤

利申:死肥仔
d幾個月個肚同腰都生左幾粒
左上腹都有，好細粒，醫生話係纖維瘤
有時會痛....不過醫生比左藥食就冇痛....但粒野仲係度
想問係咪一定要割?雖然唔痛但成日感覺到有粒野頂住
真心唔舒服
好驚會變惡性
有冇巴絲生過?有咩好醫生介紹?

日日都好驚自己會死

生過，平時high 到好q 痛
之後睇醫生話cut左佢好d
咁就切左

見過有人周身都有

利申 佢話唔痛

但我生左幾粒..切晒咪好貴
巴打睇邊個醫生?

生完切 切完又生
我排政府既

腋下生最煩
唔切得會cut 埋神經
睇專科打類固醇打謝咗唔痛就算
話咩化膿性汗腺炎

我周身都有, 有D痛有D唔痛, 背部近腰仲有舊好大, 成隻手板咁大, 幾年前全身麻醉切咗兩粒, 爽晒.

我搵陳學前, 係浸會做, 佢幾好, 唔會嚇你, 我果粒都係大得太緊要, 佢先至話要做, 但佢都話唔急:

陳學前同我講過一次最多可切八粒, 我同佢講就切八粒啦, 佢叫我唔好咁貪心, 結果切咗兩粒痛同最大的.

幾年前生過有時會痛 年幾後睇完醫生就去咗St Paul 割 化驗係良性 依家條疤仲係度 感覺有啲無謂

收得貴唔貴?

價錢?

睇一次連照超聲波好似800定1200, 做手術唔記咗喇, 好似15000? 保險俾晒

我都覺得有啲無謂
第一次生係膊頭位 切左
之後又生左粒係腰背 發左炎好痛
食藥唔痛後就無理佢

我冇買保險
檢查下算，如果冇咩問題食藥算

咁又係
我睇家庭醫生佢話可以試下食藥先
宜家食完係唔痛
不過佢比得兩個星期藥我